肥妹 你仲記唔記得我地嘅約定啊

話咗以後要一齊去台灣日本 去多次韓糕食晒啲魚糕
話咗我地兩個要一齊跑步減肥
話咗拎到屋後會一齊住 養兩貓 幾個月後有喇
話咗就算分過幾多次手 最後我地都會結婚
你話過我唔同你分手嘅話 你就會永遠得我一個
點解你咁絕你要走啊 明明我地上個禮拜仲開開心心去緊旅行

係啊 可能我地兩個以前都有做錯事 但點解唔俾個機會大家？話過會一齊成長 點解你自己一個走咗去？唔通呢段日子裹面 呢段回憶 對你嚟講真係可有可無？

點樣可以做到咁絕 你教吓我 我真係學唔到
係咪得我一個仲傻更更會望吓電話你會唔會搵我

琴日同你講嘅說話 係語氣重啲 不過只係希望你會有個深刻印像 對下一個嘅時候 唔好再犯相同嘅錯喇 要為下一個諗吓佢嘅立場喇

最後拜託咗你朋友 提點你嘅野 記住要做啊 唔好枉費咗我今次做衰人嘅事

我好愛你 真係好愛你
同唔到你講 唯有上嚟叫吓春啦

你都講你自己好多缺點 無優點
講真你好似真係無優點

呢幾日我不斷諗你啲缺點
你做得唔夠好嘅野
希望可以令自己憎你 會快啲move on
但原來點都好 我都仲係好愛你仲幻想緊你會返嚟

點做到話忘記就忘記

係我錯咩 係我有錯 但唔係我錯晒
係你錯咩 又唔可以講 你有你諗法

我依加咪想遷就你為你改囉 就算自己幾辛苦都願意 但你已經唔愛我 點樣可以做到咁快就無感覺

曾經幻想過好多畫面

你俾藍衫打 會奮不顧身護住你
你俾黑警寫 會奮不顧身幫你擋子彈
你俾車撞 會奮不顧身推開你為你而死

雖然係 呢啲諗法好on9但我為咗你 真係咩都唔驚
你真係就咁走咗去咩

我係咪好奇怪成日變啊

無咗你我個腦真係立立亂 由你口中嘅學霸真係變到智商0嘅弱智仔

記住做我叫你朋友提你嘅野

係時候要重新出發lu

咪咁啦

when you are young, everything feels like the end of the world, but is not

可能佢對我唔夠好
可能我對佢都唔夠好

就算佢以後對我點 當我係狗咁玩 我都願意只要佢返嚟就夠

Maybe you are right but i cant understand now

振作呀！

因為你呢個post所以追翻晒你以前有關女朋友嘅post,發覺你真係好愛佢。我同你有類似經歷，我準備咗幾個月嘅生日禮物差唔多ready好，點知嗰排比佢飛咗。最後我記底晒佢講過我唔好嘅嘢，然後改變自己，雖然佢已有另一半，但希望有一日佢可以見到更好嘅我。你宜加應該要令自己變好，好識愛自己，唔好頹咁耐，想佢翻嚟你身邊又好，想佢後悔同你分手都好，都要為你地嘅重遇而努力。努力令佢成為你嘅動力，咁樣起碼無辜負到愛你嗰陣嘅佢。

唔係咁易㗎

好多謝你
係 我好愛佢 愛佢多過愛我自己
可能我同佢都未夠成熟
好想同佢一齊成長 但我諗佢已經唔想了
好多謝你

有時反而係你不經意嘅說話，卻令人好受傷害
如果佢做到分手呢一步咁絶，可能佢都忍好耐
就算你對佢幾好幾好，但發脾氣好勁，講野又好hurt
佢自己都會稔下係咪想以後就係不斷受氣？
你都係快d改下d脾氣
普遍人都係對至親嘅人最真性情流露
但往往咁樣最傷害佢地

可能係啦
點都好 多謝你

我都睇完樓主呢個post睇返佢以前d post 睇到流左幾行眼淚 哈哈

點解嘅
有共嗚嗎？

記起第一個為佢而開嘅po

啱啱拍拖 佢whatsapp sd咗張相俾我 話個銀包好靚想要 但好貴 唔買了

我揸住張相 四圍問四圍搵 去旺角行格仔鋪逐間搵
終於搵到
貴 對於仲係學生嚟講嘅我 真係貴 但我毫不猶豫就買咗
我仲呃佢話唔會買俾佢 因為個銀包好貴

後尾送俾佢個一刻 雖然佢唔太驚喜 表現無十分開心 但佢一句 多謝bb已經令我覺得好值

往事只能回味

個銀包我諗你扔咗喇 隻手鈪我諗你扔咗喇 條自製手繩都唔係度喇

可能呢啲野對你嚟講 平平無奇 只不過係好普通嘅情侶禮物
但對我嚟講 每一件都係我花盡心思想氹你開心
你知唔知 我係你背後 又做咗幾多？